無事無事 琴日我地跌左先 今日無事架啦！！！

無事無事
大家唔好慌！！！！

等call

一開市就call

昨日跌500、今日跌1000

尋日入左幾十萬入去

大家冷靜d 今日要坐撚穩！！！

冇事！！
大家繼續做野 專心上堂！！

無謂厄自己冇事啦 btw唔交學費可能拖足一年都唔quit u

樓主又燈 繼續買熊

屌你老未系

唉 道指跌你又跌 上證跌你又跌

點搞呀

港女會否太敏感

開市跌200渣

即係習帝做緊野

ok 無問題了

似班師回朝多d

無事啦

又係你 燈神

垃圾

扣好安全帶

升番，無事
可以重牛

冇事啦！！！！！

今日反手升500點

就黎400點都無事

升番30點了
北水呀爺憤怒了

又中

無事啦 升番十幾點